六月十二，國際級示威

自己組隊，大家有共識，出到嚟齊人就行動唔好再等

無錯牙ching，雖然政府同晚即刻宣佈二讀
但我地都依然應該相信和理非先係正途

攻擊係最好嘅防守

十人一小隊，只搵信得過嘅人

唔好再企定定比人打 香港人需要嘅係一場革命

當遊行不再有用時，大家其實心底都好清楚下一步可以做嘅選項有咩

依家要龍頭呀！！！

未有嘅係咪乜都唔做

唔係 不過龍頭作為振奮人心 統籌集合力量好大幫助

絕對贊成，可惜唔知仲有冇好似之前嗰幾個人咁，真係肯不顧一切出嚟帶領

參考韓農啦

煽動或鼓吹暴動，咁撚重罪，邊個仲肯企出嚟做龍頭

過完即捉 自發自己做自己野

十八區 遍地開花

遊行示威已經證明咗無用，依家真係要行革命方針先有機救到香港